正式宣佈、再講m=萬既 一律係打靶仔

以後w=萬

再講咩m m m 勾結外國勢力 全部拉返去打靶

M=萬

1M=1萬

m唔係解10既-3次咩讀開數都係咁解

m=萬
M=百萬
MN=千萬
MM=億

你呢家上網定讀書？

m=死獌狗我屌你老母

你訓撚醒未？

億係E

無錯 1w先=一萬

M = 1000000
W = Watt
m = 1/1000

你先訓撚醒未？

m =米
mm先=萬

NMSL = 蝗

死廢物、唔撚識就收嗲啦

其實有無人覺得k好反人性
我哋嘅思考模式係以萬做單位
用K又要換算一次
256K ->25.6萬
25.6m易睇過256K好多

k乜撚野k

邊啲毒撚諗出黎 56k 以為好撚型

啲毒撚既人工
1m
10k

1千明明係 one thousand
K佢老味咩

M唔係解millions咩？
即係一百萬wor

m係米喎
M先係百萬

你個萬係w發音咖咩大陸仔